廖長江同張國鈞講嘢唔記得熄咪：唔介意國歌法流一流會，但西環實嘈到拆天

【國歌法】民主派立法會議員不滿《國歌條例草案》委員會近期不斷加會，在立法會早上召開多個委員會時，同時在不同會議要求點算法定人數。《國歌條例草案》委員會點算人數期間，主席廖長江和副主席張國鈞對話時未有關掉咪高峰，廖長江指不介意流一流會，但「西環」必定會「拆天」。

唔怕，共肥聽唔明廣東話

西環出糧俾你班仆街架？

屌呢單野好撚爆wo
係人都知西環治港 今次算唔算直接證明左呢個事實

蠢到

今日中聯辦仲有個照肺大會
xdd

呢2條友陣間實比人拎去祭旗

對香港人就無乜特別

美國佬笑而不語

鬼拍後尾枕

只剩低一班港豬相信仲有一國兩制

笑撚死

返黎就郁

作地會唔會特登唔熄咪
借啲意想向美國求救

利申: 純FF

可以錄起佢來播

張國鈞撚有咁醒

FF下姐

現實佢地梗係戇鳩鳩啦～

豬隊友就大把

真心話

中國今次擺明推香港去死

西環同外國講緊，係呀，吹咩

Cap低binc

根本西環治港, 林奠仲好意思講咩港府管治威信

海綿寶寶真人版

王志民廣東話流利

證實咗支那直接干預香港立法，俾當撈侵知道你當佢臭四佢仲唔做嘢？

好撚爆喎 同直接認西環會管你無分別喎

So what?
其實呢個都唔係咩秘密啦

之前同保安局夾口供都一樣無事,依家港共已經無視一切道德

係咪專登㗎

pish

唔係秘密同有人承認係兩樣野黎

一定要推推

蠢撚到

可能做戲

西環：香港人就係養唔熟

一國兩制

誠實豆沙包

。。。冇理由依家先咁

支那人嘈到拆天是常識吧

明確支那干預香港違反聯合聲明既證人

五毛狗仲好意思提高度自治

係泛民同班黃屍

試水温？

今次你仲唔仆街死冚家剷

拆天

哈哈哈哈哈

冇用啦，港豬廢老根本就好撚鐘意中聯辦

高度自治喎
管治威信喎
收皮啦你

你估佢哋唔知咩

鐵證如山同心知肚明完全係兩回事

美國會做野我切柒啦
紙老虎整關碎就叻

有無記者再問番佢兩個再煲大佢

我地仲要交稅俾呢班死仆街

誠實豆沙包？

有冇咁蠢

Freudian slip

大家心照不宣。

你就爆響口。肉酸d囉

就算今日西環直接認又點
都吹佢唔漲架啦

出去條街問人
好多人會以為西環係合法管治機構

屌

公開賣港

西環:唔識呢兩條友

指染香港內政

真係唔記得?

推

香港人都嘈到拆天啦 你有冇理過啊屌你

自己聽唔到既咩

一國兩制係本世紀最好笑既笑話

只怕豬一樣嘅隊友

太陽照常升起

搵人配埋英文字幕send去bbc NYT啦!!!!

咁都周到

Oh

黑暗兵法
其實佢地自己都唔妥西環
所以特登唔熄咪

利申：9up

Send埋去聯合國

已經出左

台狗望清楚啦
呢個就係一國兩制
仲信親中狗賣國喻既人 真係弱智都形容唔到

高度自治

所以話一國兩制從來都係一個笑話

建制真係人型豬黎，蠢到仆街

精選

佢哋仆街了

一國兩制????????

呢班奶共狗真係冇腦

精選正喎屌你

河水不犯井水 係呃人嘅

好好笑？
諗下你班港豬就係比呢班弱智統治住啦

直接抓到
有夠笨

一國兩制到而家比人強姦左幾次

西環

的確幾好笑
但笑完過後 諗返起咪又係改變唔到
嗰隻無望無助
香港人慣了

行埋一齊

UGL周浩鼎提交文件比特首辦改添
咪又WFC

早餐食左誠實豆沙包？？

大家市民心入面知

同直接由d官把口講出黎

個效果同反應會好唔同

連仔精選

係咁架啦好出奇牙

實點解記者唔follow up

Thx連仔提供笑話

大家都心知肚明 係你自己講到出口姐

翻嚟就郁

支那人水平咁低點同鬼佬鬧呀

人形豬

公子獻頭

呢兩個立法會議員已經係破壞緊基本法22條
要求香港政府就基本法22條本地立法

好豬隊友feel...

係咪可以直接公佈立法會可以收皮，從今開始直接由西環公佈，無需經過任何嘢？應該好多廢老會支持

Cls 已經家話俾全世界知西環話事

豬隊友

自爆

會唔會比美帝取消香港關係法禾巧驚驚呀

好少喺建制口中聽 西環穿崩啦

台南人公認係弱智，雖然其他地方都好唔得幾多
柯p3000票已經係例子

佢真係蠢個喎唔係扮

起佢底，屌老母

其實係人都知la
唔使有人講出黎都知咩事la

又唔係官宣
等陣話係兩條柒頭講錯野或者亂咁兜將句野屈做另一個意思你都吹佢唔漲ga

推撚到你班仆街去死

呢個post一定要推

咪係囉
講到有幾嚴重
屌, 最多笑一排
共產狗面皮咁厚

記者快D 去瘋狂追問 廖長江

屌你建制豬

係人都知
而家證據都擺埋出嚟 爭在啲人信定唔信

西環拆天又點？

精選埋即係叫我入黎推啫

個個心底都知同埋真係有證據係兩回事

西環治港

仲好，DNLM

講到出口

林鄭扯線公仔

算啦，香港冇人會理，繼續返工

真正西環治港

廢老：有咩問題呀，中國人地方緊係中國人話事啦你話係咪啊

Pish

你話如果係話中聯辦想推翻習大大咁就爆啫

漏口講左啲係人都知既野有咩咁特別
要講到出口先信/知既只可以怪果啲人太on9

分分鐘之後班港豬會同你講
西環管治有咩問題，反正香港係中國嘅一部分
咪用常理去諗，港豬有常理就唔係港豬啦

推撚爆佢

推比南華早報

推爆佢

民主建國聯盟

佢咪講, 既然不嬲都係, 大家又食得訓得走得, 即係無野la

會唔會爆過安心?

柒到

我地要以大局為重.jpg

應該要加埋英文字幕share出去

終於肯認

笑撚死 唔推唔撚得

公開的秘密

有得諗

洩露國家機密
通過左去送中條例就拉你兩條仆街返去

最惡的時代

cls全部都賣港
你話你真係愛港走去幫阿婆我都忍尻你班建制派

cls而家明益大陸人 對自己冇好處

咁又係 呢個真

我都懷疑係咪特登 不過諗一諗呢兩個平時都係on9黎

西環轉頭話操你媽b呀

侵 can u hear

賣港全部冚家剷落地獄 屌你地老母

北極有企鵝

西環有拆天

嘩！

轉軚

癡撚線

小事，仲有更多人柒

打靶啦狗奴才

要推

透露自己唔擁護基本法，違反一國兩制原則，選舉主任呢？

正柒頭

哩鋪你大撚樂直接承西環治港...逃犯條例

廖長江唔係二五仔就係廢柴黎

真係冇犯法？icac呢

陰尻張國鈞?

修例後第一個洗頭艇準備開出

唔好誤會
由始至終都係只有一個管治核心
嗰個就係中聯辦

「泄漏国家机密」呀，響大陸嘅話有排坐

咁多年，點有可能唔記得
同泛民唔小心投錯票一樣

係咪秘書處良發現開佢咪

lm

殘而不廢

等邊d人警剔下?
建制派?
定香港市民
後者既話真係會全部建制派坐洗頭艇架

等人警惕下?要咩人警惕

送中條例一過就攞來試水溫
順便抄下家填補國庫

免費返大陸

認政府冇實權
西環治港

佢地實唔認 一定死口話咩西環唔代表中聯辦

揾人send比美國

一國兩際殘而不廢

拎俾美領事啦

英撚含到雪雪聲不用了

西環治港 條柒婆仲做乜撚？唔洗扮啦

Shit

個仔做緊人質呀嘛

佢真係好有管治威信啊

真係豬咁兜...
豬可能仲醒啲

晏晝就見
有冇咁啱呀

煲大佢 睇佢兩條友點兜

屌那星
明目張膽到

無西環佢地真係死屎架

西環: 送中法一過倒就送押你兩個柒頭返上去，啪撚咗你兩個仆街

CCTVB絕對肯定一隻字都唔撚會提
廢老廢青繼續蒙在鼓裡

送終法ready

係特登講嘅 你又耐得我何咩？咬我食呀？

食屎

我想知會唔會有英文字幕放上youtube?

屌老母

香港首都 西環

播哂啦
tvb不嬲助攻泛民

政府班友笑死我
現家風頭火勢仲要火上加油
係咪賺港豬錢賺到傻撚左

TVB新聞報左

午間新聞有報喎又
啱啱睇到

明目張膽知法犯法，市民執法時候到

CCTVB 有內鬼開天窗？

講能咗全面管治啦
寫埋喺書

仲有和平掘起

估唔到tvb會播

西環根本係黨委書記嚟，冇呢個名，但做緊呢樣工作

香港有兩條管治梯隊? 根本就得一條，就係喺西環入面

智力問題

午間新聞有播出

cctvb點報導件事?

成班奶共仆街狗

西環治港又一鐵證！

即係佢地平時都係聽命令做野
做到就做 做唔到就算

TVB竟然會播扮中立？

一國兩制，蕩然無存

跟本一直都係西環，特首都係選左擺出黎比市民睇。
好少市民鬧特首的同時會諗西環。
重有今屆特首，諗下大陸係咩社會，會唔會比女人有咁大决策權。

成段都係踩泛民成朝點人數阻住晒
中間就攝咗句嘢落去

呢d好野，巴打翻譯中英字幕放youtube啦

屌又係扮撚晒野
佢地冇熄咪同泛民點樣仆街我都有報架

一國兩制

李柱銘班人應該係要係聽證會到講呢d俾委員會聽啦

美帝就係想聽呢d

唔係泛民主派好，但

投票比建制，全家落地獄

cctvb通常咁大件事會播一節，之後極速收返埋

唔會俾你班人話偏頗同時又唔會好多人睇到

Quote比美國佬啦屌

建制先會講西環

話西環迪麗熱巴嘈佢冇湯飲

佢地違反左可唔可以唔再跟中國

Push

ugl有證據，咪又係咁

下...乜有人唔知㗎咩

神助攻

呢班賣港求榮的死仆街

最可悲的係投佢地班撚頭

對你冇好處啫
邊個同你自己

推爆佢啦 cctvb唔係唔撚播吖 西環干政呀 有證據吖

袁志偉

好快袁志偉下令收翻

以後見到林鄭，就大聲寸佢西環治港、特區食屎

仲有港澳辦
二元統治

等全世界都知共產黨點仆街法

政府管治威信

搵人send去美國啦

cctvb 6點半唔會播啦

屌你老母

純粹播咗個畫面同條聲，無加報道

係零

之前係估到 而家係肯定 兩者係有分別 btw屌你老母林奠同成班高官賣港賊

共狗冚家鏟

中央政府管治威信

開口牌

大陸利益優先
為大陸人服務嘅香港特區政府
想大陸人所想，急大陸人所急嘅香港建制派
香港人出去大陸人進來，特區發大財

送中gogogo

老人治港，玩嘢都唔記得熄咪老人痴呆

返工時間，要有巴打得閒做野

講個笑話

一國兩制，高度自治

我認為參長江係特登

佢係代表商界

正宗漢奸走狗賣國賊

哇屌

又會咁岩係呢個時候鬼拍後尾枕

果晚診完.jpg

正一冚家產

完全無驚喜
根本班人只聽西環指示

cctvb news 係民賤聯控制， 所以應該話民賤聯有人想鬼

推上國際要求回歸大英祖國

歷史文件

特登既

班友有咁醒先好

Send 俾侵侵

推到有英文字幕

成日hea到d衰野出咗街，通常出一次就冇

如果有咁醒
07一早已「正式」回歸祖國
捱到今日都係佢地豬

記者去叫佢地解釋係咩意思啦！？

暗角7警

建制靠西環，泛民靠肥佬黎，打和啦

香港仲有邊間報館唔係黨報

咁又點啊
爆完聽又如何？
儲多兩個錢移民啦

之前都可以話仲信有一國兩制
宜家班港豬點睇

泛民仲講緊守護一國兩制 根本中國一直帶頭破壞一國兩制

唔好提，本身個旁述形容得幾好

販民之前話有險可守嫁bor

無知一問
佢地係擴音器聽返自己把聲都唔會意識到冇熄咪嫁咩

推～比人知道佢地犯左基本法22條 咁就大條道理用法律去DQ佢地

根據《香港基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的第三條，即第22條的內容全文如下：

“ 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

有個講法係
袁XX冇返工或者瞓晏覺時
啲有良心既職員會偷偷地播

哂氣啦
支聯辦係呢個時候約哂班保皇黨都好撚鐵證如山啦
咁又點？
根本香港社會6成日都唔介意或者唔會理

唔信好耐

佢兩個對話口吻似 打工仔 多過 立法議員

6成人都唔會介意
淨返反支同撐支64比

負評我無用
只係講事實

同聯合聲明一樣歷史條文，不合時宜一喺扮睇唔到

唔係一早係事實咩

班長

班長意為係課室

係違反呀，咁點？
入稟叫法庭頒令解散中聯辦？

近年政界不時流行「西環治港」說法，時任中聯辦主任張曉明於二〇一二年上任之初，曾表明「西環不治港」，但要把中央賦予中聯辦的職責履行好。將於下月卸任全國人大常委的范徐麗泰接受電台訪問時表示，特區政府有一段時間曾經依賴中聯辦官員聯絡立法會議員，或就政府議案幫手拉票，令部分市民覺得「西環治港」。她認為有關做法不合適，強調從來不存在「西環治港」，相信中聯辦亦不敢違規。

行政會議成員張國鈞則表示，有關說法只是代表中聯辦與特區政府加強合作，特別是青年發展工作如北上交流等，必須透過中聯辦協助聯絡內地有關單位，希望民主派不要戴有色眼鏡看待。全國人大常委范徐麗泰亦強調，從來不存在「西環治港。」

林鄭月娥昨日出席行政會議前，主動提到王志民有關「中環西環行埋一齊幾好」的言論。林太說，國務院賦予作為中央駐港機構的中聯辦五個特定職能，其中一個是促進香港與內地的事務交流和合作，包括在經濟、教育、科學、文化、藝術和體育等方面，特區政府與中聯辦的關係亦是建基於如何促進香港和內地關係，「並不存在中聯辦干預屬於香港高度自治的事務或者施政工作，更不存在『西環治港』這個說法」

賣港賊。亦反映出香港人好怕共產黨，全部自己跪低!有法理有依據怕乜？除非身有屎，不過建制都索唔少着數，所以俾西環揸頸就命。

阿爺今日心情....好！撚！曳！

香港人嘈就由鳩佢

西環嘈就驚撚到瀨晒屎咁

一國兩制 名存實亡

第一次見200正評0負評... 駁唔到

機會就比哂泛民，睇佢哋要唔要玩大佢喇

連登黃毓民支持者：中聯辦是普通組織，國民黨韓國瑜入去係冇問題

都最後機會，班柒頭以後一係招安，一係笠水移民，大陸第一時間過送中條例一定拉曬班赤柱政治犯先，再拉肥佬黎班手足

西環拆到個天 係咪唧係打蠃貿易戰

CLS

小人長戚戚，共狗戇鳩鳩

咪撚渲染失敗情緒 thx

中聯辦黎左香港 就係香港部門
符合基本法

西環奴隸

而家支聯辦出面就真係嘈到拆天啦

港人治港 屌你老母

廖長江依家係咪驚到賴屎？

中聯隸屬國務院，香港部門冇得管，駛鬼理你香港人感受。

公開嘅秘密 何必大驚少怪

呢個一向都係公開嘅秘密黎架啦

是否可以推到比外國媒體知，多個證據取消香港關係法

一衰自爆
二衰講中聯辦壞話，仲要依家揸旗嗰件識廣東話既

TVB報導版 0:53

逃犯條例過左呢兩條友已經不在人世

竟然有配字幕

如果寫入講稿一定唔俾出，唯有中間偷雞直接播段片
可能到6點半就抽起埋唔播

肯定抽起啦，出字幕果個會唔會有危險

呢頭講完中國官員表態唔係咩命令
而家就證實西環治港

係人都知啦 冇咩問題

西咩環，中聯辦=共產黨

Tvb仲有義士

唉

真係好笑
唔通咁樣唔影響管治威信？

哇
咁大件事
推一推先

無講錯啊
唔係命令
係皇命

公開秘密同親口承認係兩回事
仲要由建制派班長廖長江親口承認
代表性同公信力十足

香港啲議員人工高質素低，咁既低級錯誤都可以發生，應該要祭旗。

洩密者死

根本收咗劉生錢特登唔熄燈

投得DAB都唔會介意中聯辦治港啦

呀廖長江仲要係行會成員
即係直接證實左

第二管治團隊

落地獄啦你班仆街狗官

推一推
美國快啲取消關係法啦

兩制？

嘩!

收咁多錢一個月，就係包埋受氣架啦，
唔係第一日返工呀？

好撚柒呀， 「西環」主導垃圾會得到證實

講咪講囉，你班蟻民做到啲乜

大劉發功

咩第二,中聯辦係第一

仲要記住
佢係行會成員黎
即係行政會議全體都認知呢個事實

電視新聞會唔會報?

單野咁爆都唔上熱門，連狗又維穩呀？

有線報咗
《六點半新聞》唔知會唔會報

波台狗一向都盲

講個笑話你聽：一國兩制

講個笑話你聽：行會成員

直接認左一個一制
姐係叫多d人上街遊行

講個笑話你聽：五十年不變

講個笑話你聽：香港

其實唔流出都知
只係冇親耳聽到咁傷心

奶媽又要出嚟撲火

可唔可以拎去做證據？

唔好高估建制班人既智商

你估公子獻頭咩

告中聯辦?

廖長江一面之辭。

tvb有冇報?

《六點半新聞》無

第一眼睇到就覺得"咁都得" ,
但諗深一層就覺得唔係新聞

我覺得tvb 都唔駛咁驚 咪照播
d 廢老唔會覺得有問題

原來當年就係張國鈞話北極人少企鵝多

黃永在商台同佢那幾個認聲蟲有冇講？

廖長江係代表商界
我記得人地問李柱銘我地仲有咩條例可以阻止逃犯條例
佢咁講.佢話到時建制派會做出d柒事出黎
依家真係講中

我反而認為佢地係想藉呢件事
號召更多香港人上街
因為真係今次過.佢地自己都仆街
你認為佢地真係信得過支共咩?
鼠王芬都唔信啦.依家不停放盤

呢單野比出面d社工post搶晒。
支共其實收埋好多呢類人士嘅痛腳，適當時候就掟出嚟轉移視線。

係正式confirm 左
以前都話死口唔認

次次都係咁
一有呢d 政治大事，就硬係有幾個從未見過嘅"民主人士" 比人抽水

大家就死喇

push

其實就算呢單野
就算去到爆係中共出面.中共威脅都好
都無用

支共玩政治係好撚叻

其實一直都知
但呢次confirm左
其實真係等美國做野

等埋發叔

完全肆無忌彈

呢條賤狗
賤狗黃永：阿paul你點睇
阿paul: 係呀係呀

Polush

西環好野

午間新聞有

一國一際侵侵又有野講

聽

有冇識翻譯既巴打將呢兩條柒姑覆講既野加subtittle再配上一個吸引目光既標題比鬼佬睇下一個聲稱係行民主制度既地方事實係一個傀儡政權

或者直接forward單野比CNN/BBC等國際媒體

議員開會日日播la

黃永條隱形共狗真係好煩 日日懶係清高話要屌醒班蠢嘅人
但政府有乜柒事就不停護航

大家掛住比人shift focus 去講變態佬、無人理了

一個公開既必密被印證

上次曾鈺成講返嚟就郁瀨咗嘢又係同張國鈞有關
今次又關佢事，條友有可以有幾邪

其實凸首選完去西環謝票已經證明左一國兩制笑話啦…

有冇英文subtitle 放上網比d外媒報道下?

其實擺明係通水

呢個grade的人有重要野都係私家車,office,會所講

你話元秋果種on9衝口而出我就信

廖長江呢條老鬼點會犯呢種錯
明顯想玩野篤灰

關張國鈞咩事 佢果陣都未做立法會議員

廖長江係律師黎
點會犯呢種錯

由依家全中聯辦吹雞叫人
到廖長江琴晚提醒港人係聽中共指示
你依家可以慢慢睇得出其實當時佢地
都咩真正歸邊

香港商界咪就係普遍香港中產格

97前當女皇亞媽,97後奶共
現在中美開波,,中共完全下風,班人自然出古惑

所以連登仔根本睇唔到依家個局勢
你笑人時.呢班人其實係兩面插刀
特別係廖長江呢類本身係英派既
人.同律師
唔會犯呢種錯誤

明示同暗示都係一樣性質

唔需要講共產黨不得人心
睇下日軍侵華,超多大陸狗賣國
中國人的dna就係利益導向

成班夾埋香港政府搶庫房錢就好團結好強
中共一下風都未輸已經成班鬼頭仔踢下陰

所謂親中派親共派都係呢類人